同樣都係打政府工OT

高分高學歷救急扶危醫生護士：資源緊缺
低分毅進仔濫暴打人香港狗隊：OT錢10億

做狗好過做人

就係暴政下既問題

香港既數字當初既數字可以高過中國

絕對係因為

醫護緊守崗位

香港資訊流通

當一班狗仲話要做大灣區人既時候

希望佢地自己去中國

唔好污染香港人

成個政府根本欺善怕惡

1日2日既事？ 醫護人手不足又係咁比人cut資源又唔起身反抗係佢哋嘅事
紀律部隊人工同警畜差咁多唔起身反抗都係佢地嘅事
自己唔反抗仲想人支持？ 拎光環咪自己受

亞洲國際一線奴隸都市

救人至上，唔置病人不理，唔可以好似其他行業咁罷工同按章工作，呢啲就係專業，要敬重。

無人話醫護唔可以罷工
有限提供緊急醫療都係罷工一種

啱呀 咪俾人當狗咁用 無哂尊嚴 咁拎左呢個光環咪自己受
咁專業
最好係得香港既醫護先係敬業
外國為自己待遇不公而罷工既醫護淨係為錢

香港啲醫生護士全部天使黎 ot20個鐘 無人工都得 因為唔可以將病人放一邊

要攬光環就唔好呻搵命搏同辛苦啦

自己就唔係命咩
人工低過狗真係痴線

Push

條線可以係：拎香港身分證嘅病人優先，其他嘅 case 要等到有 quota 至處理，而家長期爆 quota，即係唔加人唔使處理。

醫生護士返工要搵命博

毅進仔返工出嚟噴野，屌人老母又一日

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

岩呀 你快d去醫院做義工